黃毓民 : 哈哈，終於忍唔住開我名；好得很，那就開戰吧！

陳秀慧開名老屈毓民!

咪幾好，唔洗再單單打打

屌你老母陳獸慧，你地呢個組織一定會收皮的

收皮啦秀姑

邊有啲咁撚仆街嘅人! 熱狗水泥隊搞果啲清算, 搞足九個月, 最後毓民停止科水比熱血時報, 就搞埋毓民, 而家就黑講成白, 白講成黑, 有冇搞撚錯!

花生

大家一定要保持冷靜，佢班撚人就係想激鳩我地呢邊d人之麻，

原來之前未開戰既咩？？？咁多集毓民踩場都唔計架？？？？？

純挑釁行為，我一定冷靜處理，我真係唔信咁樣都仲有運行， 成世人流流長，黃洋達你實會仆既

急不及待死出黎呀傻閪

開鳩你班撚人拖咪拖囉，洗擇日呀。

你記住 ，你冇利用價值之時黃洋達一樣一腳踢開你，你自己小心d啦

熱狗呢班垃圾, 唔會為自己嘅惡行道歉, 熱狗首領更包庇其支持者四處騷擾其他人

墮落凡塵的天使

佢地好似唔撚記得哂架，剩係話人搞鳩佢地，之前既所作所謂隻字不提。

鬼鬼祟祟又上水

熱狗首領閹人達及其惡妻八婆殘獸胃心急如焚, 一舉一動都透露出熱血時報已經蝕錢蝕到入肉, 眾叛親離

真係白鳩痴，成日撚埋d小學雞野，d大指控條傻閪個主人冇撚回應過呀，公道大家都睇到架

唔好以為打兩隻字就有道理啦，咩孤嘩？命都廢撚事記

閹人達同殘獸胃就扮晒唔關熱狗事, 正白旗旗主鄭松泰就透露熱狗就係支持清算行動, 成班都係矇撚戇鳩鳩!

仲有d傻閪話唔洗咁重手還拖，跟本就唔明白，對佢地仁慈，即係對正常人殘忍

仲勸交既唔該行撚埋一面，又或者自己溫下書睇下熱狗呢一年入面害左幾多人啦

如果你撐熱狗 ，希望你冇仔女，因為你係唔撚會識教，欺師滅祖既杏家產必遭天遣

屌你老母今日課撚左金比熱狗未呀? 買撚左熱狗台慶門票未呀? 你地呢班垃圾唔係以為自己仲係網上有影響力嘛?

熱狗書又賣唔撚出, 廣告又冇人禁like, 報紙連一千份訂閱都做唔撚到, 真係得返係呢啲戇鳩仔先仲相信熱狗呢個篤數大本營

講開又真係一樣，如果係扮都還好，但如果呢兩公婆真心覺得自己冇問題，我真係覺得佢地痴撚線

害左咁多人，竟然話唔關自己事，你係咪顛架……

佢地唔認錯嘅原因好簡單, 就係要留住好似悠月狐咁嘅戇鳩仔支持者

我就梗加唔明，由頭到尾呢班人都前言不對後語，從冇交代為咩要同毓民反面

開集節目話唔識d三國人物，清算搞人黃洋達唔知情，點知唔夠24小時就比人踢爆哂

做緊熱狗既你究竟仲有咩信念？ 已經唔認自己係本土派，你地鳩吹既永續基本法亦都冇再見到鄭松泰有提過，見到既只係驚比蔣麗雲告而需要獻媚冇約束力動議投贊成票

全部野都係假，全部野都係邪惡既，咁樣都仲要繼續幫呢d人賣命？ 我唔認為佢兩公婆比好多錢身邊既人，佢貪埋既可能係你既100倍，又會亂撚屌伙記

熱狗，不如你比小小point我等我知道點解你仲做熱狗啦，我諗唔通呀

秀姑仆街無人會同情

跌左落來即係"魔鬼"

蝕到入肉，的台慶飛梗係無人買，忍唔住發作，食藥都無用

蝕到冇錢買藥

扮無辜無用啦
9個月清算（其實唔只9個月），個個有眼睇

攪鳩毓民不能忍

係啦, 開名最好, 唔駛再聽果D 垃圾陳四, 單單打打

屌你老母

［集思廣益］點樣搶熱狗d錢？上網屌人？揸搶上門打劫？

依家就搞尻你黃毓民，你點唔忍法丫？

不自量力到

熱狗真係成班垃圾黎 自己清算人就得
依家俾人圍屌就成班怨婦咁

Chan Chars 那個有病就快睇醫生。

撐什麼？撐老屈？撐我屌你就得，駁咀開名就無天理？

開名就開戰？呢個世界是你開名老屈屌鳩人就是天公地道？

人家回你不要老屈就是開戰？

你需要人家平台撐你黃毓民時，就是一個有影響力平台？今天返面就是做假平台？

你黃毓民是做網台的開山老祖，是真是假如今才知？還是明知假亦借用？

你屌陳秀慧時，他不是黃洋達家人嗎？你咪又攪緊他人的家人。

你現在的支持者屌鳩黃洋達，係咪要入你黃毓民數？網上打飛機，這個你講的，點解現在幾了認真？

你做人都好雙重標準，唯我獨尊！

我亦是多年支持你的，但要我不分是非對錯，盲目撐你做不出。你今天連大班都不如。

當年人網的老蕭與今天的你有什麼分別。當年老蕭做節目比你好，但因心腸壞我離棄他，今天我亦同樣選擇。少我一個你當然不稀罕，今天有一班不問是非的支持者多好。

明明就係熱狗搞人在先，點解依家就話自己係受害者？

樓上都on撚9

人地黃毓民屋企人好似黃洋達個老婆咁
赤膊上陣係Facebook 周圍搞9人丫？
書展自己單拖衝出黎柒？

一個局外人
另一個分明係局內人

咁都唔識分就真係死撚左佢算啦

Sorry
我唔係話你
係話你上面果條柒頭

水泥隊食晒書展D書未啊

陳秀慧條仆街
最撚鐘意上fb單單打打搞鳩人
到自己比人屌返就縮骨話自己只係狗達老婆，扮局外人

每日做小丑戲吸課金講到自己好忙

點解個台咁耐仲未摺

仲要覺得自己成班多才多藝，佢地d自信心高得係好撚得人驚

一時扮慘，一時燥狂，一時委屈

我真係唔知熱血公民係乜撚野黎

選舉後係佢最先開myradio拖，干預人地網台運作，佢一出聲之後，果班網上打手就跟住附和

盧斯達上幾晚live已經成條timeline執返出黎，唔係諗住仲蹺

支持陳雲根，票投巴治奧
依d支持真係多撚謝晒，btw佢支持既青政係贏左黃毓民囉

都係拜你個狗主所賜囉

陷家剷啦臭熱狗，駁唔到人地條timeline 就屌人當過骨

盧斯達何時講支持陳云根？

我等睇毓民踩場

你主人叫人咪撚投佢啊，如果人地唔聽你主人說話又係咪反骨啊？

咁咪岩曬囉，千祈唔好投毓民丫，毓民夠票架啦
諗返真係笑撚死，求仁得仁，「訓係度都贏」變「輸到訓係度」，一個陳雲搞到你仆街？你自己叫人投游B架傻仔！

估下屌足幾多節？我買兩節

會加時

人地毓民有話俾你老瘋子搞到仆街咩? 係你鳩達同老瘋子周圍清算人話人地攪到佢地選唔到

熱狗真係好撚野, 由大至細都咁鍾意將的野掉返轉講

黃毓民自己講話陳雲黃洋達「偷渡政綱」入去架，黃毓民本人係「從來都唔支持永續基本法」，佢一直都係獨派，喎～你地buy咪得囉

幾時講過？

要搵一搵，我問下人係邊集毓民踩場

留名食花生先

你慢慢搵 我淨係記得毓民話過唔支持港獨

我集集都有聽 印象中冇聽過

黃毓民話自己係獨派？

你估佢係陳雲彈出彈入呀？

毓民講過九萬幾次唔支持港獨，不過支持年輕人為自己前途發聲，老屈都用第二樣呀

想學蔡佳洋？有你就貼link, 無你就收皮，番去問下，問你老母咩

對黃毓民個人品格好有意見一回事
但連我都聽過好多次話雖然唔係支持港獨但唔會容許打壓佢地
青城班柒頭永遠只係識偽獨派/本民青

經典回帶

陳雲狗：老屍玩緊膠你地做乜貢認真

喂喂喂，有證據未呀？

鳩達：再搵唔到就捱義氣吞咗書展蟹貨佢

假大空廢老

呢到分左3批人

1批係反熱狗陣營

1批係撐熱狗陣營（2丁友）

1批係花生陣營，其實最唔需要理個d話兩邊都仆街個班人，純粹私怨，完全分析唔到邊個最危害香港，咩野先做，緩急輕重都分唔到

講輝咩

我曾經都信熱狗可以改變到的野，因為現實真係太絕望

利申，九東投左鳩達

I.know that feel bro…我都係投左九東黃洋達

幾時先有報應係佢地身上

喂屌你個柒頭
搵撚到證據未呀
屈人就大大聲
叫你攞證據就潛水

幾日後個post沉左佢就會上番水

講出黎唔怕笑死人

其實佢地熱狗都幾慘

而家同陳雲綑綁埋一齊要焗撐

same here,全家投晒鄭松泰
仲同一個好熟既老師因為支唔支持熱狗既吵架

為熱狗同人鬧交真係諗番起都柒

老老實實
陳雲先話永續係港獨
後再日屌夜屌港獨老母真係好柒

之前我屌蝗上去旅行都唔俾錢幫柏洋
有個大學同學屌鳩我食熱狗
依家條友都跳左船

熱狗真係害好多人

陳瘦胃你係個社運圈唔單止係黃洋達個老婆啊
諗清楚你自己做過啲咩先啦，熱血時報老闆娘，前立法會參選人

最on9係屌人食熱狗
講到邊個屌熱狗就好大罪咁

食熱狗又點呀?
吹呀

熱狗支持者, 屌你地個臭老母, 你地個首領黃洋達只係一個匿埋係老母個閪裡面嘅龜公, 正垃撚圾